芝加哥南邊既黑人區究竟有咩玩?

準備聖誕去組隊玩命, 有冇咩建議?

留名

大嗌 nigga suck my dick

免費同你做菊門擴大工程

死撚緊

玩黑人

俾黑人玩弄

yo sup nigga?

Once you go black Never get back

係警車附近大叫佢有槍

識食一定食黑鬼

互rap

行～撚開
唔～好在
亂咁擺～一副hi fi 喺街

指住d 巴士講呢架呢架

Good luck

無暗瘡又（貼）膠布

柒到死直頭反肚～

夾墨汁腸

It's just a prank, bro!
The camera is right there!